好傷心 要食飽啲。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有三成飽

返去磅下重

我坐你前面嗰台

佢前面廁所嚟

點解換位 你次次坐我斜對面

好豐富

行走的脂肪

咪屈

因為你今日好臭

對大家好失望 冇人問我點解傷心🥺

no one care
除非樓主自爆

點解傷心

又食

唔食皮?

sheep做咩sad

羊b肯定係見到恩恩爆血管唔開針

做咩咁傷心

點解你知我叫佢恩恩

唔想知。千祈唔好講

點解你知我叫佢做恩恩😱

我係傳心c

你啲牙生得幾齊幾靚

觀察力ok